1.67身高，邊個網聚手足做架人少少認左佢啦

天網恢恢呀

重唔著草反大陸咩